依度有冇梁漢文fans?

大路既唔講,自己好鍾意
好朋友
傷了三個心
501
新聞女郎
一小時沖印
三千年開花